係間mk salon等緊中伏，你問我答

等緊電髮
連髮型師都未見到
坐左半個鐘了

成班mk仔女等緊
覺得自己格格不入

邊間自爆唔答

想電乜頭

想個頂鬆啲
但又唔想太卷
都唔知點講
等髮型師話事

電完就變埋其中一份子

同佢講中間全鏟

唔得
衣著打扮都唔同
成班潮童眼超超
已經想走

Idea唔錯
然後電2邊？

等俾人用術語屈鳩你錢

係，溝死女

男人老狗去乜Salon

點解唔走

好似唔係咁好

啲熟客遲黎過我都已經開始剪
毒撚係咪冇人理

一陣洗頭
Mk妹會問你邊到痕

無帶銀包
淨係帶足錢同張身分證

屌你
要點答

你喺毒撚同唔靚仔 就唔好搞哩搞路啦 ....電髮

好心學下自己剪啦
比比鳥韓星頭我都識剪
男人老狗搵人剪 正垃圾

樓主剪完未?

就係咁先要試
但去到環境已經好大壓力
群魔亂舞

自己剪黎講
咩比比鳥頭咩韓星頭
我全部都唔識
淨係剪到光頭

啱啱洗濕左個頭，想走都走唔到